蕭生：希望大家比d心機聽下！

.